LISA首個中國代言香水!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇CHING一齊夾份集運到港 多買多平🤙🤙🤙🤙

幫代購bp代言染髮劑

JISOO既我要晒THX!

中國？？？？

唔驚武肺咩

集運落泥再高價放比啲傻9BLINK

舔共不如舔我條J啦